中國網民對日本迫和塞內加爾既反應

日本有幾個細粒都打和力架
同何輝講得o岩
居然無人抽筋
下場唔怕波蘭

仲要喺cctv留言
講到尾都係得官媒同連登班賭撚輸唔起

又幾正常

東亞之光，有著數又要拉關係

仲有香港班廢老

最緊要係打出風格
堅持傳控

今之幾中肯呀

連登啲五毛仲

琴晚0:1嗰陣就衝哂出來話瘋狂中出
1:1 即刻潛到落地核

1:2 準備出來吠嘅時候唔夠兩頁就收哂皮

精采過場波

大東亞共榮圈

印度果個留言幾幽默

波蘭廢

講真，輸身體質素，輸速度，但班中場都護到波呢下堅唔講得少，乾貴士同柴崎都好輕磅，都企得穩

柴崎最勁係識用腦踢波

抵佢食到真野惠里菜

放越位陷阱果球幾正
對家傳邊個都死

亞洲之光
日本關你撚事，又黎認親認戚
同連登班韓狗到樣，韓狗02年打入4強係亞洲之光呀乜乜柒柒

泡菜除左收買球證打假波重識乜？

矛波

中日友好了

「坐擁幾十億人但都只能在家看電視，真為印度掉臉」
國情式抽水，好好笑

跆拳道

又認親認戚，有得威就亞洲之光

塞內加爾和左依場，下場對哥倫比亞有機出唔到線

講真

我睇到心悅誠服

講真佢哋講足球係好理性架喎，笑柒支那隊廢閪笑得仲勁過我哋

上面除左即時新聞俾CCTV帶左風向外 其他普遍評論都高汁啲。 只係唔同論壇個解說長道唔同。

係屋企睇 日本兩球扳平連我老母都拍爛手掌

尾二果張好笑
澳洲想扮亞洲 中國人唔肯過佢

咁都叫拉關係

人地踩日本又仇日
捧日本又變拉關系

咁日本係亞洲國家呀嘛，踼贏波，唔通變非洲之光咩

入呢個post之前我仲諗住睇強國葡萄酸到出汁
入到黎見到咁多捧日本留言都算驚奇啦

無截圖姐 肯定仇日多

泡菜其實呢十幾年都差唔多，係自 02 年之後無得收買球證先露底，其實佢地咁多年嚟都係咁撚茅。
呢班狗閪嚟

日本仔比以前好氣好多
以往下半場係跑唔郁咁

泡菜體能差左係事實，唔講收買球証同茅撚，佢地成隊既體能對比起其他強隊都唔會蝕。

日本足球不嬲東亞最勁 ,有睇開波都知,除咗韓國比較接近之外,其他全部差九條街

同埋日本啲長傳都到位，而且無咁易比人逼甩

成隊波爭個林源三

交波好準

日本仔大半隊都歐洲踢到正選，體能唔差得去邊，反而泡仔呢幾年d人都係外流去東亞西亞，自己聯賽競爭又唔大，水準低左係正常

之前仲睇死佢搵咁多外流入選
原來係體能原因

其實中國人一樣笑鳩中國，讚勁國
理性好多

睇佢地笑鳩自己國足好撚好笑
乜都可以拉返去抽國足水

反了反了

其他唔敢講
係抽國足方面佢地真係冇面比

這一定是日本五毛留的言

用得一次

以前比較多呢種裝越位

岩呀
CAP哂D唔反既, 分明就知係仇日多

反之
CAP哂D反既出來
就一定係真, 一定可信啦!

巴打們認同請正皮!

反了反了

不嬲佢地最鐘意睇住日本動漫 著日本衫 用日本化妝品 買日本電器 然後又屌鳩日本架啦

不過依家好似屎近平上左位之後就反佢先變正常人

基本上一講國足 大陸網民風向係一致

琴晚個on9龍助攻文尼真係笑撚死
咁多年都無進步過

尋日聽廣體三條大陸佬講波
日本一有攻勢J到出曬血
仲不停話大陸要學習要學習

連登又一神技
自己以為係但講到肯定係

不如你自己睇吓係真唔係?

因為韓國變左第一敵人

最尾借印度美國抽水

死囉 中國都唔反日
中國人唔反日就會去反共

重睇啦

東亞共榮圈萬歲

講到尾黃種人打大黑鳩都係撐返黃種人

好正，兩個 layer 一進一退

架仔今年真係熱血
希望佢岀到線

現實中我出差係上海睇波
佢地一見日本有攻勢都係J出血的
日常生活遇到仇日既人根本唔多，仇港多好多

上海，東北三省都比較親日

相比起整個波都漏氣嘅蟈嚟講
又真係亞洲之光嚟嘅

但呢招只可以用一次
下次就會有人外面衝入去
就會戇鳩鳩空晒畀佢射

就咁睇呢幾個留言，居然仲正常過連登

大家都係亞洲人，同黑人白人比可以賴先天身體，但日本都可以點解中國/香港唔得？香港都要學啦

大和民族踢球就係會令人心服口服
唔似啲韓狗咁

佢出面個 layer 就係防外邊衝入去嘅人

禽晚柴崎岳跑足全場，迫到d黑人死死下，痴線

踢埋呢幾場都退休
仲進咩步